火龍果係火屬性 水蜜桃係水屬性

木瓜係木屬性

毒撚係毒屬性

明明全部都土屬

精係火屬性

地盤佬係土屬性

Ptgf係金屬性

沉默是金屬性
新奇是慘屬性

雖然幾有創意, 但有少少冷

無花果 無屬性

炎亞倫
雷亞倫
Woody亞倫

好笑

normal系

Old but

石堅 岩屬性
絕技係石堅催眠術
利用地面上既岩石去同自己產生共鳴 令受左傷既敵人陷入睡眠狀態

石榴土屬性

一線饅頭鮑係水屬性
技能 治愈

牛肺黑鮑係暗屬性
技能

石修

屌搞撚錯左
石堅 岩屬性
絕招係堅過石堅 可以令身體硬度提升10倍

呢個最好笑

咁西瓜係閪屬性？

金坷拉